811黑警劣行整合

永遠勿忘811

—————————————

香港警察的作為 (2019.8.11)：
Playlist:

1. 太古：推示威者落電梯
NOW:

2.太古：近距離亂槍掃射示威者 (不同地方)
Apple Daily:
城大編委:
RFA :

3.尖沙咀：女示威者遭布袋彈射擊，一眼永久失明

4.銅鑼灣：示威者被捕後遭插竹嫁禍
NOW:

5. 銅鑼灣：假扮示威者挑起事端，然後拘捕身邊的示威者
RTHK:
RTHK:
TVB:
城大編委:

6. 葵芳：在地鐵站內拖放催淚彈，市民無處可逃

7.北角：寬容對待福建幫，對其成員襲擊記者視若無睹

8. 尖沙咀: 持續粗暴對待已被制服的示威者

推